而家出iphone 6p 定7p 好

部sony 壞咗,又想轉會
想買128 gb, iphone 6plus 同 7plus 只係差1K
邊部好
:7 plus
:6 plus

7p

7啦買舊機做乜，差果少少錢，新機功能上同粒電都好d啦

一定係7p
2900mAh大電
3gb ram

6p 仲有新既咩
唔係得反6sp??

有新買新 仲洗問

唔好買住呀，等8啦

等7sp

Sor, 6plus S

7plus紅色

男仔用紅色 好似怪怪地咁
7 plus嘅話我想要 黑/銀
6 plus 就一定銀

佢隻紅係型嘅
你可以諗諗

7

iPhone 7plus 紅色啦

白面